OCGN懺悔區

27/1嗰時1蚊雞唔入 去咗買amc

有早知冇乞衣啦ching

早知我六合彩填晒嗰六個數目字啦

一秒又跌熔

見OCGN 1.8左好耐唔升 蝕100蚊都斬倉玩GME
而家升到咁

你就係我想搵嘅人

Agger未夠經驗

有冇sofi人放到ocgn個system唔比我放 點算

可能sofi覺得仲有得升

$13想放 放唔到眼白白睇住佢閪冧

慢慢上緊

人地增發

Told you 18 now

3.x入 5.x走 相隔一日升到咁

真

0.73入3走

驚就聽日盤前走

$15走左

等佢差唔多通過fda前先再入

賭場害一生

$12.55 個陣賣左

賺少左

我12走左呀

2.9入
懺悔緊1.8嗰期唔溝多幾手